Файловые системы и LVM
======================

Для уменьшения размера корневого раздела запустите:

```bash
bash run.sh -l ubuntu-18.04-bionic-desktop-amd64.iso
```

В качестве -l параметра может быть любой другой загрузочный образ с поддержкой LVM.

Далее следуйте инструкциям скрипта.
